Projet Android : NoteGps

Pour pouvoir lancer l'application via intelliJ ou Android studio, il faut installer la version 5.1 d'Android.
Il faut aussi installer les extras pour pouvoir utiliser la conversion de l'adresse

Si vous n'avez pas réussi à lancer l'application, essayez de lancer en mode debug puis en mode normal histoire que gradle s'applique correctement